請問港專多唔多大陸人讀書

有，但唔係特別多
利申係入面讀緊

唔多 因為我返工就係港專
平日乜堂都無